小米 8 透明探索版證實造假 「電路板」僅裝飾用途

Login

正所謂「真的假不了、假的真不了」，要成功以假亂真騙過全世界實在不是一件易事。近日，微博用戶「i冰宇宙」上載了數張相片，公開了小米 8 透明探索版如何做出整齊電路設計的秘密。

其實，不少媒體早在發布會上已經議論紛紛，指透明背蓋之下的電路版到底是不是造假。而亦有中國媒體發現，小米官方網站已藏有一句「小米 8 透明探索版展示元件並非與手機元件一一對應」。

如今，微博上公開的照片，更加證明了小米 8 機背下的「電路板」只是裝飾，並沒有實際用途。照片曝光後，小米手機產品市場總監臧智淵亦於微博發文確認事件，同時指雖然這塊「電路板」沒有功能，「但卻有著主板相同用料和工藝，甚至更為嚴苛的無塵環境，畢竟任何一粒灰塵都會在透明玻璃下格外扎眼。不能說是愚弄，更不是貼紙。因為這是一種外顯的炫耀。」

我已經感覺到遲啲啲電莖撚會好似買RGB燈咁買假電路板嚟裝飾

裝假狗，支那特色。被踢爆，可惜都係又贏